請推！2/7做了選民，有票未必有得投

上屆區議會選舉一共有68區由建制派自動當選，近60萬市民「有票冇得投」！！！

代表咩？
你2/7做了選民，都未必有得投

要反自動當選先可以削減建制派勢力！
區議會選舉將於11月24日舉行
提名期定為 2019 年 10 月 4 日至 17 日
代表現在大家就要凖備，要揾人參選

記得此乃持久戰，俾建制派自動當選，我地一番心機就白費哂
血債票償

我見好多關於區議會的post都沉左底
選區議員對持久戰黎講，真的好重要！！！

其實真係要搵人選
有冇咩專業人士出黎選下 空降都可能贏
至少俾機會我哋投

push

岩！有得揀好過冇得揀
不過區議會呢樣野好似冇人理

push!

有冇list

真的不少人自動當選